有野想問，靚仔靚女唔該入一入黎

屌你老母成班自認靚仔靚女既柒頭都入埋黎，負皮我都係咁話嫁啦

SOR，我唔係自認，係公認

唔怪得中上男神都公認係男神

好彩我冇入黎姐

冇我既事咁我翻出去先

°/\\/□＊靚仔是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

岩阿。無你呢d咁既柒頭事

好彩唔係我入姐

你公認柒頭

駁唔到

你惟一優點係有自知之明

有咩想問

對住你我無野想問

真

咁我出返去先

越問越傷心

唔小心入咗嚟
宜家好hurt

柒頭好行唔送

選港姐都唔需要靚女！

你講緊雷莊x?

dllm

事實ma

做乜撚野叫我入尼